尽管在过去的一年里，网络上对她和凯利充满pda的恋情大加吹捧，但她说，现实是他们的关系远比这广阔得多。 梅根·福克斯的复兴来了。 这是姗姗来迟。 Ilana Kaplan | 2021年7月2日|华盛顿邮报 
 你会发现，到处都有人被他们的教练、队友，甚至是阿谀奉承的记者称为这项运动中“最被低估的人”。 吉恩·温加滕:带我去老的地方。 词。 游戏。 2021年5月6日，《华盛顿邮报》 
 他们发现，郊狼还通过捕食小鹿来帮助调节城市鹿的数量。 四种野生动物在城市中茁壮成长。作者:Ryan Chelius/户外生活|，2021年2月9日| 
 最近的一个周日，里韦拉向常客打招呼，并向他们的狗狗献殷勤，因为他们来到这里取货，点的是售罄的全烤猪、大得像脑袋一样的玉米饼和鹰嘴豆。 Eric Rivera正在玩游戏|Alberto Perez | 2020年10月1日|食客 
 这本书出版于50年前。 马尔科姆·格拉德威尔| 2011年10月8日|每日野兽 
 在《邮差总是按两次铃》中与她合作的杰克·尼克尔森(Jack Nicholson)曾称她为“一只精致的小鹿与一辆别克车的杂交”。 杰西卡·兰格的秘密激情|阿曼达·福蒂尼| 2009年7月9日|每日野兽 
 然而，下面的部分则不同，因为上部翅膀的末端和下部翅膀的整个部分都是淡黄色的。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 养狗的人都是共济会会员，我很快就开始谈论那只漂亮的小鹿。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 但他与那些媚俗的臣子恰恰相反，他们一面讨好主人，一面出卖主人。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 斑点小鹿、麝香鹿、瞪羚和羚羊，似乎都响应了音乐的召唤。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 贪婪的小鹿搅着沸腾的粥，越搅越快，因为粥开始膨胀，灌满了水壶。 易洛魁人给孩子讲的故事|梅布尔·鲍尔斯